365149
6664
Cùng với Kĩ năng sống thì Những Giá trị Sống cũng rất cần thiết trong giáo dục con trẻ.
Sách  giúp những ai đang làm bố, làm mẹ nhận ra những giá trị nào là quan trọng nhất đối với con cái của mình cũng như những giá trị mà chính bố mẹ muốn giáo dục, truyền đạt cho con cái.
Sách có thể phù hợp với giáo viên, đặc biệt là những giáo viên kĩ năng sống, kĩ năng mềm tham khảo để học hỏi các phương pháp, cách thức truyền tải những giá trị hay cho học viên của mình.

Nhận thức con nên tiếp thu những giá trị như thế nào

Nâng tầm hiểu biết và củng cố các kỹ năng dạy con về các giá trị.

Các bậc cha mẹ và những người chăm sóc trẻ sẽ được yêu cầu suy nghĩ, sáng tạo và sống đúng với giá trị mà họ muốn con em mình quan tâm. Ngoài ra, họ còn được chỉ dẫn phương pháp lồng ghép các giá trị vào việc nuôi dạy con. Họ có thể tiến hành các hoạt động khám phá về giá trị cùng con.
4
41129
2016-01-07 15:11:08
--------------------------
